今日生日，唔小心激嬲左女朋友

岩岩放飯番屋企訓下教，發現我女朋友係我間房佈置緊，跟住佢而家嬲左我，點算好

你都係想講

佢叫我收工番黎要俾個驚喜樣佢睇，我又唔係幾識做戲